[#metoo撚入黎學野]正式宣布佩琪bb係連登女神

平時已經覺得佩琪bb又pure又ture
原來仲咁有自己既思考
好心你班垃圾女權撚就學下人啦

Btw, 佩琪女神請放心， 如果邊個非禮你我肯定幫你報警

臭雞

把口好臭喎師兄

又係你條五毛
人地話唔大大聲周圍講
冇話唔報警喎

隻澳門狗捐左血未

分分鐘係中國仔都未定

樣衰左咁多
之前睇落幾靚幾Q

咪又係咁Q

我要屌到佢大肚

走啦變態佬
女神係要黎愛護

唔大聲周圍講=唔會報警？？
五毛邏輯
個條咩運動員都可以報警唔衝出黎鳩叫架

人話！

D相影到懶係有feel咁

呢d on9都上到位😂😂😂